[250億] 政府亂撚洗錢，不如全民派錢

屌佢老味 250億選擇性津貼某啲行業，我有個frd有間無再經營的持牌旅行社，收完誠哥錢，依家又收政府8皮

做生意不嬲好天打埋落雨柴，賺大錢的時候唔會分出嚟，但好多打工仔手停口停就乜撚都無，政府真係on99，唔攬抄都無撚用

做生意既包生仔
打工仔又爭取唔到權益

每香港人派一萬元！